.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "FETCH-EBOOK-METADATA" "1" "2月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
fetch-ebook-metadata \- fetch-ebook-metadata
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
fetch\-ebook\-metadata [options]
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
オンラインのソースから書誌情報を取得します。title, authors, ISBN のうち、
少なくとも1つを指定してください。
.sp
スペースを含む引数を \fBfetch\-ebook\-metadata\fP に渡す場合には、クォーテーションマークでくくってください。例: "/some path/with spaces"
.SH [オプション]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-allowed\-plugin, \-p
使用する書誌情報ダウンロードプラグインの名前を指定。デフォルトでは、すべての書誌情報プラグインが仕様されます。複数のプラグインを指定するために複数個指定可能です。使用可能なプラグインは、Google, Google Images, Amazon.com, Edelweiss, Open Library, Overdrive, Douban Books, OZON.ru, Big Book Search です。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-authors, \-a
本の著者
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-cover, \-c
ファイル名を指定。もし表紙が取得できた場合、そのファイルに保存されます。このオプションを指定しなかった場合、表紙はダウンロードされません。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
このヘルプメッセージを表示して終了
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-identifier, \-I
Identifiers such as ASIN/goodreads id etc. Can be specified multiple times for multiple identifiers. For example: \fI\%\-\-identifier\fP asin:B0082BAJA0
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-isbn, \-i
本のISBN
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-opf, \-o
書誌情報を人間の読みやすいテキストではなく、OPFフォーマットで出力します。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-timeout, \-d
タイムアウト(秒)。デフォルトは30
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-title, \-t
本のタイトル
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-verbose, \-v
ログをコンソールに出力します(標準エラー)
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
プログラムのバージョン番号を表示して終了
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
